有冇人用緊Huawei Honor 8?

呢部野基本上同P9一鳩樣 只係對鏡頭冇左Leica認證 但係個樣靚仔過P9 價錢又平大約1000蚊 諗住平平地買部黎玩下 有冇人用緊

用黎
好順，影相靚

我見深水埗d水貨有雙網通、全網通同新加坡版，雙網通係香港夠唔夠做?

買全網啦，有4GB Ram

部機有NFC
用黎查八達通，Suica卡，悠遊卡
同用Android pay完全冇問題

學咪撚戇鳩啦係其他post咁講，唔好幫手清人貨啦，買就買最新p10冇錯架喇。

睇左p10 ram個單野 再睇下件事點發展先買華為機